沙田友要學踢ball

光復香港 時代革命

沙田源禾路有個足球場

落街踢ball 要運動裝 帶足球

大家腳法唔好 唔小心踢入左狗屋

咁一定要去圍住狗屋揾ball

推

唔好踢爛狗屋啲窗啊

On99
沙田友邊個唔識踢波？
同樣沙田友個個單車高手，游水健將！
翻查下歷屆三項鐵人啦，多數沙田友！

學？
其他區學啦！